★勞工處下周舉辦網上招聘會 提供逾1200個職 月薪介乎1萬至2.1萬港元

勞工處今日宣布，下周二(18日)及周三(19日)下午6時，會在互動就業服務網站（）舉辦「開創新天地網上招聘會」，是次招聘會共提供1200個職位，月薪介乎1萬至2.1萬港元之間。

勞工處表示，招聘會有34間機構參與，主要來自物業管理、商用服務及飲食業，涵蓋化學實習生、康體助理、客戶服務主任、會計文員、診所助理、行政助理、麵包師、技術員及工程師等職位，合共提供逾1200個職位空缺。求職者只需預先登記成為勞工處互動就業服務的用戶，即可於招聘會舉行期間向參加機構網上遞交求職申請，費用全免。

招聘會約83%職位是全職空缺，大部分月薪介乎1萬至2.1萬港元；約92%的職位空缺學歷要求為中六或以下；約79%的職位空缺無需相關工作經驗，適合應屆畢業生申請。

大部分月薪介乎1萬至2.1萬港元

扣埋強姦金得9500

出曬水

低薪可以match公屋資格

fatfat

😂😂😅😅

以前做過d最低工資倉務，d人話貪佢人工低，符合申請公屋資格

奴工處

所以 最低工資市場 長做長有，永遠有人應徵

lm

slave

人哋識玩攞老綜出現金